\input{header.tex}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{pdftex,colorlinks=true,allcolors=black}
\usepackage{hypcap}
\fancyhead[LR]{}

\def \labnum {1}
\def \labsubj {Схемотехника ЭВМ}
\def \labauthor {Айтуганов Д. А. \\ Чебыкин И. Б.}
\def \labgroup {P3301}
\def \labinsp {Баевских А. Н.}
\def \labname {Вариант: 2}
\input{colored_code.tex}
\isnametrue
\lstset{  
	caption=\lstname,
	basicstyle=\ttfamily\selectfont\scriptsize
}
\begin{document}
\input{title.tex}

\tableofcontents
\newpage
\section{Цели работы}
\begin{enumerate}
\item Знакомство с основами проектирования цифровых устройств с использованием языка
структурно-функционального описания аппаратуры Verilog HDL.
\item Освоение работы с базовыми дискретными элементами ввода/вывода: светодиоды,
позиционные переключатели, семисегментные индикаторы.
\item Знакомство с маршрутом проектирования цифровых схем для ПЛИС.
\end{enumerate}

\section{Задача}
Реализовать модуль управления трехцветным светодиодом LD17 отладочной платы Nexys-4 DDR.

Светодиод должен в непрерывном режиме отображать следующую цветовую
анимацию:
\begin{enumerate}
\item Плавно, в течении 1 с, загорается красный светодиод и остается в активном
состоянии.
\item Плавно, в течении 1 с, загорается синий светодиод и остается в активном
состоянии.
\item Плавно, в течении 1 с, загорается зеленый светодиод и остается в активном
состоянии.
\item Плавно, в течении 1 с, снимается индикация с зеленого светодиода.
\item Плавно, в течении 1 с, снимается индикация с синего светодиода.
\item Плавно, в течении 1 с, снимается индикация с красного светодиода.
\item Шаги 1-7 повторяются в циклическом режиме.
\end{enumerate}

Плавную индикацию необходимо реализовать с использованием широтно-
импульсной модуляции (ШИМ) сигнала, подаваемого на светодиод определенного
цвета. Изменяя скважность сигнала, возможно варьировать яркость светодиода.

\section{Структурная схема RTL-модели}

\section{Структура тестового окружения}

\section{Временные диаграммы}

\section{Вывод}
В ходе данной лабораторной работы, мы познакомились с основами проектирования цифровых устройств с использованием языка Verilog HDL в среде Xilinx ISE,
освоили работу с базовыми дискретными элементами ввода/вывода на примере светодиодов.
\end{document}
